唔好講香港政府，試下講特區政府；唔好講香港警察，試下講特區警察

唔好講香港立法會，試下講特區立法會
唔好講香港基本法，試下講特區基本法

我地要學下特區政府平時只會稱自己做特區政府
分清管治香港嘅政治系統係點樣嘅一回事

不過，要講我係香港人，香港人加油就記住要用返香港

特區公安好聽啲

特區警察，知法犯法